外賣仔入恒指，你點睇？

屌你老母，仆街恒指公司，入撚左隻俾人炒到400倍～500pe, 無實際資產既外賣仔，屈鳩港人強姦金

我屌你老母

入恆指讓領導先走~
你唔買恆指係反中亂港 係咪想俾popo拉

係啦係啦

仆街啦，鳩炒外賣好撚過引啦，係咪？
屌你老母，無人反對外賣仔入恒指？

恒指公司如果咁都俾佢入，係咪收左錢？屌～～

仆街，高pe但高資產入恒指還ok, 起碼仲有d渣la

仆街，萬一無資產高pe入左恒指，將來經營環境一走樣，港人接貨就咁一世

邊到話入恒指

8月恒指檢討，將會考慮新經濟股
仆街3690炒到咁撚樣，係預期緊入恒指

如果咁樣入撚左，真係要出來遊行反抗

恒指事關重大，係港人強姦金被逼入局玩
俾大陸佬炒到咁撚樣屈錢，真係屌佢老母

如果姐 我諗都係入9988先

強積金可以轉歐美股市㗎，兒登仔返返cctai啦

估下邊隻會俾人踢走

美團入左應該可以沽了

你自己mpf買支港股票關人能事

無人叫你將強積金擺哂落港股
轉哂美股、債市咪得

改名叫騰指啦

成隻外賣股谷盡去入恆指想強積金埋單,係人都知呢D垃圾股一野就爆會出事,不過政府唔會理

算把啦你 係人都知會繼續升 得你覺得會爆
你係咪30年前睇樓爆睇到今日啲人黎

經濟差一定爆而且不斷借錢起樓呢招已經出左事,賺極都唔夠還仲唔死

咪再印囉 自從聽到聯儲局話無限qe 依個世界經濟唔會爆架啦 唔好再呃自己啦

咁即係恆指會升得快好多

而家係5,941呢啲拖後腳

呢d拖後腿唔緊要，資產實實在在擺左係果度
唔叉理果d股升跣，但用最好最壞去壓測
萬一外賣仔入左去，真係屌佢老母了

萬一佢生意model有d咩風浪
真係叫班外賣仔賣菊花都還唔清強姦金條數